矇面法做咗condom，好嬲好嬲

真係報應，正苦呢d仆街

矇面法手足

所以政府要永績疫情對抗示威
依家蒙面遊行係中共大忌
每次大遊行都會加快外國制裁